{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔 하버뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 最大宿泊人数までは無料で宿泊が可能です。 ホテルにはキッズラウンジ(24時間)、ツアーラウンジ(9-21時)、ルーフトップスカイラウンジ(9-21時)などの付帯施設があります。 ルーフトッププールは空、海、漢拏山、日没、慰美港の5つを同時に楽しめる特別なプールです。 プールは海と水平線が出会う場所に位置しており、まるで海の真ん中に浮かんでいるような感じを与えます。 ルーフトッププールは9階に位置しており、営業時間は08:30から21:30までです。 プールサイドバーの営業時間は15:00から21:30までで、営業期間は7月1日から8月31日までです。 ただし、ルーフトッププールはホテルの事情により営業時間が変動する場合があり、正規宿泊時間以外は利用できず、客室内の備品をプールに持ち込むことはできません。 また、気象状況によって営業時間が変動する場合があります。 シャルマンレストランはバイキングスタイルで営業しており、利用時間は07:00から10:30までです。 朝食料金は大人基準で通常価格は22,000ウォンで、宿泊客割引価格は17,500ウォンです。 幼児は4歳以下で無料です。 歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリのような使い捨て用品は提供しておらず、全室禁煙で駐車場とWi-Fiが無料です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室および利用に関する詳細なご案内はホテルにて直接お受け取りください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルにはキッズラウンジ(24時間)、ツアーラウンジ(9-21時)、ルーフトップスカイラウンジ(9-21時)などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ルーフトッププールは9階に位置しており、営業時間は08:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールからどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは空、海、漢拏山、日没、慰美港の5つを同時に楽しめる特別なプールです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールサイドバーの営業時間は15:00から21:30までで、営業期間は7月1日から8月31日までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなスタイルで提供されますか？",
            "answer": "シャルマンレストランはバイキングスタイルで営業しており、利用時間は07:00から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人基準で通常価格は22,000ウォンで、宿泊客割引価格は17,500ウォンです。幼児は4歳以下で無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "全室禁煙で駐車場とWi-Fiが無料です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉、カミソリなどの使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリのような使い捨て用品は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室および利用に関する詳細なご案内はホテルにて直接お受け取りください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 500
    }
}